---	
title: 	Jagongan Media Rakyat
date: 	2012-02-24
categories:	
- laporan	
- AKUMASSA.ORG
layout: laporancmb	
---	
	
**Tujuan** :	Jagongan Media Rakyat
	
**Lokasi** :	Yogyakarta
	
**Jam** :	19.30 - 23.00
	
**Oleh** :	Idaman Andarmosoko
	
**Ringkasan** :	
*	Bagaimana melakukan agregasi terhadap potongan potongan berbagai artikel pemantauan.
*	Membahas tentang pengukuran parameter yang dipantau di media, apakah ukuran2 ini kualitatif atau kuntitatif
*	Membahas pengertian “seberapa jauh media berguna bagi warga lokal” dan bagaimana hal ini diukur
